其實去酒吧（蘭桂坊）嗰啲女仔係咩心態

講緊你地

Push

有得打下卡 又有人請飲酒 不知幾爽

食洋腸

有d有男朋友

關你撚事

Chill

都唔關你事